少女串謀損毀交通燈獲判感化 水佳麗：法庭再冇太多空間寛待妳

去年1月反修例運動未完，一批黑衫抗爭者於農曆年廿八凌晨到天水圍天端路擊毀一組交通燈。警員到場，黑衫人四散，惟其中一名16歲少女失足倒地，最終被捕。少女早前承認串謀損毀財產罪，今日被判處接受感化12個月。裁判官水佳麗訓斥被告謂：「法庭再冇太多空間去寛待妳，希望妳吸取教訓。」

控方一度要求被告獨力賠償逾1.5萬元維修費，惟後來卻指警方沒有要求賠償，最終沒有申請賠償。

串謀？？？

如果栗狗咁都唔上訴
我俾勇武手足陪我浸同一個浴缸

咁益你

水官突然又唔驚上級法院？

水官講到咁似乎佢個位都就快冇得做

似退休

不了

睇錯水菜麗....

難怪成語十惡不赦入面唔包括殺人，殺人都唔係十惡不赦，但係對君主不敬係

但舊年年廿八本身有事發生咩

呢個官印象中係正常 係好人嚟 唔係鳩判嗰啲嚟

有, 好記得個陣爆緊武肺朝早成條街都冇乜人
個陣有少量後生仔清晨出動完全冇路人cover就奶左野, 有幾單樓下中伏

明嘅明嘅，唔洗下下出腸

嗰陣好似香港年第一單都未有

認咗罪，可能放佢一馬。

水官應該暗示緊DOJ既不斷上訴同其他愈來愈多紅撚到黑既廢官